政府招聘土木工程畢業生，起薪$66,945至$105,175

唱淡工程班撚屌根本就係唔想有人同佢地爭飯食

係

巴打 知唔知咩叫畢業生？

樓主弱智? 弱智仔做到civil?

A4 ?

招聘土木工程"畢業生"?? 人地要"土木工程師"喎

極危險

讀完有HKIE認可既大學土木工程degree咪係工程師

條友真係唔識架喎

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

讀完就係 每年起碼有一千up個fg工程師出黎啦

先唔講樓豬有冇腦
唔好咁天真，你估真係‘公開招聘’咩。

咪臭系

根本唱淡唔想有人爭飯食

係阿 好簡單又易做 好好搵嫁
快d加入工程呢個大家庭啦

畢業生係你幻想出黎？
張圖邊隻字寫左畢業生

我屌你老母咁人哋請CEO，係咪可以寫招聘工商管理畢業生，年薪二百萬
讀完個bba，做返廿幾年嘢，不斷上位，你就可以做到CEO

好心你柒撚咗就咪撚死雞撐飯蓋

又一個弱智

好心啦

為左唔想有人同自己分果一萬億唱淡

好肉酸

( Show Blocked User - 將軍澳謝霆鋒 )

真係捱到有hkie有幾多人

畢業生做l到咩

樓主根本對工程一竅不通，人地請土木工程師，係考咗牌個啲。仲有邊會個個入到政府，收皮啦，係政府先鐵飯碗

樓主係咪讀CS唔知你係City定Poly，日日假膠博上位。
覺得入錯科又妒忌人就日日開post撚9 Civil 仔，你以為自己老幾呀。

究竟樓主老母無生埋個腦比佢定係生左佢個腦比屎忽坐住左

無牌都得，入職要求無話一定要 但有就優先考慮。但要係HKIE正式會員，要25歲以上同埋完晒training, 畢業生一定唔得啦

我點醒dse仔比你話假膠

你班工程仔為左利益肉酸到

又係你個傻仔啊 上次自己冇料唱衰完city 今次又係度吹奏工程 仲要on9講到一grad左就有政府工搵你咁 你都係番去幼稚園啦 唔好同人講你係文盲

最撚肉酸係你啦，政府招聘土木工程畢業生？嘩眾取寵吸引眼球。
你連政府工同私人市場都唔識分。睇下有幾多負皮啦你。

垃圾IT狗又吹奏工程

發夢見到私人公司做到AD級跳入政府都係做工程師grade

大把啦

老實講我好歡迎你入黎工程
反正大把閪公司缺人 鍾意做狗咪入黎囉
起薪高少少 一入左就泥足深陷
consultant 星期一至日都要返工 平時OT到夜晚一點搭的士返屋企
main con 掃地執屎一腳踢 身水身汗 仲話工程師
政府 client 係好做D既 但爭崩頭
歡迎大家一齊入黎做工程 做幾件入政府 100k不是夢

做三年SE做多四五年就CE 過多幾年就好似帆哥咁做埋局長 真係輕輕鬆鬆啦

巴打係咪同行?
通常講有牌係指正式hkie會員
唔止要完training, 要考到先係正式member

算係，我無諗住考牌 所以無留意 Sor9

以為完左training 考唔到都算係正式會員

咁都叫同行, 呢d基本常識, 醜唔醜

支持樓主

屌打醫生

咁多人唔係行内講行内

同行都唔知hkie 正式會員=有牌，
你好打有限

嘩 屌 笑撚到我吖

基本上請女或者多年經驗既佬
低grade咪低grade 好過出面俾client卒

土木工程師係專業，咁既薪金好合理

樓主好弱智

樓主其實係想班打算讀it既人轉去讀工程

間接唱淡it

得政府先有咁好pay
出面啲公司點會有
專業人士喎